"TimeTable" = "시간표";
"GradeP" = "%d학년";
"Grade" = "학년";
"Class" = "반";
"ClassP" = "%d반";
"Meal" = "급식";
"ClassSettings" = "학년 반 설정";
"SubjectSelection" = "탐구 과목 선택 (2학년)";
"ColorPicker" = "현재 시간 강조 색";
"Privacy Policy" = "개인정보처리방침";
"Goto School Web" = "학교 웹사이트 바로가기";
"Alert Settings" = "알림 설정";
"Link" = "링크";
"Settings" = "설정";
"Support" = "문의";
"Supportto" = "개발자 문의하기";
"Alert" = "알림";
"Mon" = "월";
"Tue" = "화";
"Wed" = "수";
"Thu" = "목";
"Fri" = "금";
"Time" = "교시";
"Subject B" = "탐구B";
"Subject C" = "탐구C";
"Subject D" = "탐구D";
"Done" = "설정 완료";
"period" = "%d교시";
"Initial Setup" = "초기 설정";
"Live Activity" = "라이브 액티비티";
"Live Activity Display" = "Live Activity / Dynamic Island 표시";
"Live Activity Description" = "현재 수업, 다음 수업, 남은 시간을 Dynamic Island와 잠금 화면에서 확인";
"Running" = "실행 중";
"Start" = "시작하기";
"Stop" = "중지하기";
"iOS Version Required" = "iOS 18.0 이상에서 사용 가능";
"Basic Settings" = "기본 설정";
"Grade Class Settings" = "학년 및 반 설정";
"Subject Selection" = "탐구/기초 과목 선택";
"WiFi Connection" = "학교 WiFi 연결";
"WiFi Suggestion" = "WiFi 제안 기능";
"Schedule Cell Color" = "시간표 셀 색상";
"Notification Settings" = "알림 설정";
"Class Notification" = "수업 알림";
"PE Notification" = "체육 수업 알림";
"PE Notification Time" = "체육 알림 시간";
"Test Notification" = "알림 테스트";
"App Info" = "앱 정보";
"Version" = "버전";
"App Name" = "앱 이름";
"Developer" = "개발";
"Developer Name" = "30526 진우현";
"School Website" = "학교 홈페이지";
"Send Email to Developer" = "개발자에게 이메일 보내기";
"Developer Instagram" = "개발자 인스타그램";
"Advanced Settings" = "고급 설정";
"Confirm" = "확인";
"All Notifications Disabled" = "모든 수업 알림이 비활성화됩니다. 계속하시겠습니까?";
"Notification Permission Required" = "알림 권한이 필요합니다. 설정에서 알림을 허용해주세요.";
"Data Management" = "데이터 관리";
"Reset All Settings" = "모든 설정 초기화";
"Export Settings" = "설정 데이터 내보내기";
"Import Settings" = "설정 데이터 불러오기";
"Cache Management" = "캐시 관리";
"Clear Schedule Cache" = "시간표 캐시 삭제";
"Remove All Notifications" = "모든 알림 제거";
"Debug Info" = "디버그 정보";
"Current Schedule Data" = "현재 시간표 데이터";
"Exists" = "있음";
"None" = "없음";
"Notification Permission" = "알림 권한";
"Allowed" = "허용";
"Denied" = "거부";
"Live Activity Status" = "Live Activity 상태";
"Stopped" = "중지됨";
"iOS 18+ Required" = "iOS 18+ 필요";
"Refresh Notification Permission" = "알림 권한 상태 새로고침";
"Live Activity Test" = "Live Activity 테스트";
"Start Live Activity Test" = "Live Activity 시작 테스트";
"Stop Live Activity Test" = "Live Activity 중지 테스트";
"Check Live Activity Permission" = "Live Activity 권한 확인";
"Reset All Settings Title" = "모든 설정 초기화";
"Reset All Settings Message" = "모든 설정이 기본값으로 되돌아갑니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다.";
"Reset" = "초기화";
"Settings Data" = "설정 데이터";
"Copy" = "복사하기";
"OK" = "확인";
"Settings Data Generated" = "설정 데이터가 생성되었습니다. 복사하여 백업하세요.";
"Success" = "성공";
"Import Success Message" = "설정 데이터를 성공적으로 불러왔습니다.";
"Failed" = "실패";
"Import Failed Message" = "설정 데이터 불러오기에 실패했습니다.\n%@";
"Import Settings Data" = "설정 데이터 불러오기";
"Import Instructions" = "내보내기로 생성한 JSON 데이터를 붙여넣으세요.";
"JSON Data" = "JSON 데이터";
"Cancel" = "취소";
"Import" = "불러오기";
"Current In Class" = "현재 %@ 수업 중";
"Break Time Next" = "쉬는시간 - 다음: %@";
"Lunch Time Next" = "점심시간 - 다음: %@";
"Pre Class Time" = "수업 10분 전 - %@";
"Classroom" = "교실: %@";
"Connect WiFi" = "🔗 %@ WiFi 연결하기";
"Current Display" = "현재 표시: %d학년 %d반 | 알림 설정: %d학년 %d반";
"Set Notification for This Schedule" = "이 시간표로 알림 설정하기";
"Loading Meal Info" = "급식 정보 로딩 중...";
"Meal Loading Failed" = "급식 정보를 불러올 수 없습니다: %@";
"Invalid Meal URL" = "급식 페이지 URL이 올바르지 않습니다.";
"WiFi Connection Result" = "WiFi 연결 결과";
"Welcome Message" = "양천고 라이프에 오신 것을 환영합니다!";
"Setup Description" = "학교 생활을 더욱 편리하게 만들어드릴 몇 가지 설정을 진행하겠습니다.";
"Select Grade Class" = "학년과 반을 선택해주세요";
"Grade Class Required" = "시간표와 알림 서비스를 위해 필요합니다.";
"Grade X" = "%d학년";
"Class X" = "%d반";
"Notification Setup" = "알림 설정";
"Notification Question" = "수업 시작 10분 전에 알림을 받으시겠습니까?";
"Receive Class Notifications" = "수업 알림 받기";
"Notification Info" = "✓ 각 교시 수업 10분 전에 알림을 받습니다";
"Settings Later" = "나중에 설정에서 변경할 수 있습니다";
"Previous" = "이전";
"Next" = "다음";
"Complete" = "완료";
"School WiFi Connection" = "학교 WiFi 연결";
"Grade X Classroom WiFi" = "%d학년 교실 WiFi";
"Grade X Class Y" = "%d학년 %d반";
"Connect" = "연결";
"Special Room WiFi" = "특별실 WiFi";
"Location Permission Required" = "위치 권한 필요";
"Location Permission Description" = "WiFi 연결을 위해 위치 권한이 필요합니다.";
"WiFi Hidden SSID" = "• 학교 WiFi는 SSID가 숨김 설정되어 있습니다.";
"Grade SSID Format" = "• %d학년 SSID 형식: %d-반번호 (예: %d-5)";
"Password Format" = "• 비밀번호 형식: yangcheon + 학년반번호";
"Password Example" = "• 예시: %d학년 5반 → SSID: %d-5, 비밀번호: yangcheon%d05";
"Special Room Info" = "• 특별실은 고유한 SSID와 비밀번호를 가집니다.";
"Special Room Reference" = "• 각 특별실의 SSID와 비밀번호는 위 목록을 참고하세요.";
"Info" = "안내사항";
"Location Permission Required For WiFi" = "WiFi 연결을 위해 위치 권한이 필요합니다. 설정에서 위치 권한을 허용해주세요.";
